<resources>
    <string name="app_name">Magiczna Kraina</string>
    <string name="title_activity_polski1">polski1</string>
    <string name="title_activity_polski2">polski2</string>
    <string name="title_activity_matematyka1">matematyka1</string>
    <string name="title_activity_matematyka2">matematyka2</string>
    <string name="title_activity_dobrze">dobrze</string>
    <string name="title_activity_zle">zle</string>
    <string name="title_activity_pyt">Pyt</string>
    <string name="title_activity_pytaniasql">pytaniasql</string>
    <string name="title_activity_polski3">polski3</string>
    <string name="title_activity_mainsql">mainsql</string>
    <string name="button_add">New task</string>
    <string name="button_clear">Clear completed</string>
    <string name="edittext_hint_new_task">Type here your new task...</string>
    <string name="button_save">Save task</string>
    <string name="button_cancel">Cancel</string>
    <string name="title_activity_pytztxt">pytztxt</string>
    <string name="title_activity_matematyka3">matematyka3</string>
    <string name="title_activity_przyroda1">przyroda1</string>
    <string name="title_activity_przyroda2">przyroda2</string>
    <string name="title_activity_przyroda3">przyroda3</string>
    <string name="title_activity_zycie1">zycie1</string>
    <string name="title_activity_zycie2">zycie2</string>
    <string name="title_activity_zycie3">zycie3</string>
    <string name="title_activity_dobrze3" />
    <string name="title_activity_dobrze2" />
    <string name="title_activity_menu">Menu</string>
    <string name="title_activity_instrukcja">instrukcja</string>
    <string name="title_activity_intrukcjac">intrukcjac</string>
    <string name="title_activity_instrukcjaf">instrukcjaf</string>
    <string name="title_activity_autorzy">autorzy</string>
    <string name="title_activity_koniec">Koniec</string>
    <string name="title_activity_koniecc">Koniecc</string>
    <string name="title_activity_wybport">wybport</string>
    <string name="title_activity_portal1">portal1</string>
    <string name="title_activity_pytobr">pytobr</string>
    <string name="key_pref_music_volume" />
    <string name="title_activity_intro">Intro</string>
    <string name="fire">fire</string>
    <string name="cancel">cancel</string>
    <string name="dialog_fire_missiles">fire</string>
    <string name="instrukcjaa">W baśniowej „Magicznej krainie” żyje 40 dobrych elfów, którzy z opiekują się roślinami, zwierzętami i ubogimi ludźmi. Ich ukochanym szefem jest dobry Mag. Stara się on aby jego podwładni nieśli pomoc wszystkim, którzy tego potrzebują. Dobre elfy mają wrogów, złych skrzatów-psotników których szefem jest zły czarownik. Dokuczają oni wszystkim strasząc zwierzęta i ludzi. Pewnego dnia napadają oni na mieszkańców Magicznej Krainy. Zły czarownik zamienia 20 dobrych elfów w złe skrzaty. Na szczęście 20 elfów kryje się w pobliskim lesie. Dobry mag wzywa na pomoc swoich braci z innych krain i rozpoczynają poszukiwanie elfów zamienionych przez czarownika by przywrócić im daną postać.</string>
    <string name="instrukcjab">Wygrywa ta drużyna, która zdobędzie więcej punktów w momencie zakończenia poszukiwań. W trakcie gry na tablicy wyników pokazuje się aktualna punktacja stanu poszukiwań. Gra jest przeznaczona dla dwóch graczy w kilku wersjach: Dorosły – dziecko, Dziecko – dziecko. Wersje dla dzieci występują w trzech kategoriach wiekowych. Zapraszamy do wejścia na naszą stronę gdzie można dokonać zarówno wyboru wersji jak i zestawu kategorii pytań.</string>
    <string name="instrukcjaf">Jesteś szefem drużyny, która ma odnaleźć zamienionych elfów skrytych pod drzewami i przywrócić im dawną postać. Aby tego dokonać znajdź miejsce ich pobytu i odpowiedz na pytanie lub wykonaj zadanie. Zły czarownik i jego drużyna szukają elfów, którym udało się zbiec. Zły czarownik by zmienić pozostałe elfy w złe skrzaty musi odgadnąć miejsce ich ukrycia i odpowiedzieć na pytania lub wykonać zadanie. Trwa wyścig. Wygra go ten kto pierwszy ustali miejsce pobytu wszystkich poszukiwanych przez siebie elfów/skrzatów i odpowie na pytania. Za znalezienie elfa/skrzata grający otrzymują 1 punkt. Za prawidłową odpowiedź na pytanie lub wykonanie zadania drużyna otrzymuje liczbę punktów stosowną do trudności pytania lub zadania. W niektórych przypadkach grający musi przejść przez wybrany przez siebie portal na końcu którego znajduje się niespodzianka czasem przyjemna czasem przykra.</string>
</resources>
